廢老仲衰撚過支那狗

翻緊pt cs工
D垃圾廢老 成撚日唔撚跟規矩
例如換禮物咁 換撚曬就無架啦
哈 屌你老尾咁都有得投訴 又話出得唔撚夠多
講撚到明先到先得 唔撚通遲黎嗰個拎阿？
仲有乜9著數都要呃 講撚到明電子消費先有得拎優惠 成撚日上d茶樓問人拎d機印單 reject佢又話投訴 屌你智障狗寫到明都要嘈 最撚慘係香港d公司垃圾 唔識企硬 有乜唔合理嘅投訴都係讓比d生番